忍夠啦 香港人真係好撚廢

好撚懦弱
你哋究竟想點?
打又唔夠人打 工又唔敢罷
日日得個嬲字
唔好同我講經濟攬炒 要一年半截先有明顯效果架
等多2個月勇武都比人拉晒 日日拉你300個 打死10個
係咪要咁樣落去

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。